大嘥鬼明明係奸角，幾時變咗做惜食運動嘅吉祥物㗎？

恒大超人才是吉祥物

我都想知

恒大超人?

成件事好離奇